連登淪陷！！！原來咁多人睇支那01 , 仲不斷share及討論

黃色經濟圈但比紅媒賺click rate

熱門4個01 post

4個post都無01 link 點賺click rate呀
破產破到傻撚左

呢則新聞真係值得share喎
大佬，北京直接推出23條，冇需經香港立法會，好瘋

01獨家

今期流行

原來咁多連登仔睇01, 又會特登裝app 上01個網去share 新聞

好人好者睇01?

正常無app 或唔上個網，又點會知有獨家，睇01同食藍店一撚樣

咁狗上連登可唔可以話佢黃

唔只睇01 連登日日仲有大公報 文匯報呀睇轉載新聞都唔得 惡到
照你邏輯 得4個post咪又係得4個人裝左apps唔好咁痴線啦你

偷換概念

狗上連登同d 所謂"黃絲" 上01 目的唔同

4個肯出post ,唔代表得4個

照你咁講有d 示威得幾十人，係咪代表七百幾萬人支持政府呀

push

連别人的思想都唔知

圍爐會贏咩？

TG 個個group都post哂出黎
連寶寶channel都有
所以睇tg 寶寶channel同食藍店一撚樣
支持樓主呀

屌你老母啦 呢個時候仲係度講廢話

已經無post 條link

你又知

好人好者會睇01?

樓主pin

個channel 名咁on9 都知唔係好野